是靚午 五兄弟漢堡

想比你含

樓主有無仔
無既考慮下禾

藍店拉

同男朋友些牙ac

米癲拉

屌嗌strawberry milkshake 飲到一半先發覺佢比咗Oreo 味比我

有無加bacon?

冇 好似好奇怪

有米

嗌果時有冇叫口號

大俠愛食漢堡飽，純正牛肉無賴猫
香港市民忝口福，食完唔會亂打交

岩岩見到樓豬

肥婆黎

下次試吓
其實唔錯

男人老狗查指甲油

見到油指甲
想射精

好想啜樓主手指

屌

唔是指甲油 是gel甲

你又知係兄弟

樓主喺邊度食

尖沙咀

大陸仔，官方中文名寫住架

樓豬中咗毒
指甲發黑